【千古難題】【一百萬題目】：點分肥婆同大肚婆？

你都係收皮啦